[集思廣益］落大兩喺街上車

究竟有冇方法係可以冇咁濕咁上到架車 好似今朝咁大雨咁 一收遮再坐上車已經濕哂

買把反骨遮

正版嗰把？之前有個fd俾左把唔知係淘佬定喺邊買既俾我 收左遮一擺去隔離個條就倒返哂啲水出嚟

坐上車 閂門閂到最少位 收遮 向地下倒咁啲雨水先擺入車
咁樣係最大化減少比雨dup濕既方法

將架車駛入有蓋上落客